bot撚可唔可以收歛下

Bot唔緊要
可唔可咪撚好似金剛棒咁長咁多圖
煩撚到我已經block咗兩件
咪撚搞到好似條譚校長咁
Ok?!

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

Block哂

快過bot

快過bot!

原來係樓豬block晒先做過bot

以前咁簽名檔咪算，下下都金剛棒長圖

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

建議一張圖就算

7/9機場更新 求求大家